到底錫菲聯同史浩克04邊隊會開齋先

兩隊基本上踢到等降班咁
係睇下會唔會破到最差記錄

英超最差: 2007/08 打比郡 1勝8和19負 11分

德甲最差: 1965/66 Tasmania Berlin 2勝4和28負 8分
(太遠古既既record應該唔會破到
重要個陣贏波得兩分
不過對上一次德甲包尾低過20分都要數到2004/05
就睇下史浩克會唔會破到)

史浩克都叫有d攻力，對科隆有機破處
呢隊波上年就已經自我放棄，早應該降班
好彩季初拎夠分，先仲可以留底

錫菲聯零攻力
真係可能等四月
遇到對家拎夠分打風流波
放番一場比佢地

04啦 阿仙奴大將高拿仙納外借回歸母會幫手護級

對熱同雙曼起碼拎7分

04開齋

科隆既賤種好拍檔賀芬咸出手

樓主下場睇好邊隊?

痴線仲要大炒人哋

層主下場有無心水

燈到仆街 訓醒一睇4:0

買左04....對家
針到仆街

結果幾日內一齊開齋

樓主好燈得下

依2隊都燈到輪住開齋